{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 지오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に変動がある場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキュー場は屋上に設置されており、雨天時の利用が難しい場合があります。 客室にはIPTVとWiFiが提供され、バーベキューを利用する場合、追加料金が発生します。 駐車は可能で、海水浴場までは徒歩5分の距離です。 (IPTVは後日設置予定です)結果的に、このペンションはチェックイン、チェックアウト時間、予約人数変更、ペット同伴、未成年者男女同室での宿泊、客室及び施設利用規定、調理及び喫煙禁止、行動制限、バーベキュー場の設置及び雨天時の利用、駐車可能可否などについて案内するペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変動がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に変動がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合は保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式での調理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "行動制限がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋上に設置されており、利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、海水浴場までは徒歩5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 506
    }
}